# Prototipo_BD

Existem entidades nesse exercício que poderiam ter sido atributos(turma e matéria), resolvi deixar-los como entidade por focar na imagem de uma escola técnica, onde geralmente há uma separação de matérias que são exclusivas de alguns cursos. 

Afim de deixar o exercício um pouco mais completo e principalmente pra testar meu entendimento, adicionei uma entidade extra(biblioteca)

Também tentei aplicar algumas das boas práticas que aprendi na aula na formatação dos textos no BD